點解蘋果動啲旁述 難聽左咁多？

好唔專業

好難聽